蓬佩奧國務卿：我們決不能讓美國人的數據落到中共手裏！

蓬佩奧國務卿：就這一條，我們不能讓美國人的數據落到中共手裏！

Push

拜登

RT